譚仔夜總會

啲女全部都係譚仔阿姐 ？

好想j佢地啲口音

我不能忘記你

物演，懶肉